一野刪哂同佢既對話記錄

岩岩一野刪哂同佢既對話記錄 因為我知道我唔刪就會想禁落去睇 繼續沈迷係呢段無可能既感情到番唔到轉頭

點都返唔到

好事黎

好勇

我都刪曬
知道無可能再返去當時咁
即使我每日望到任何野都諗起佢
眼淚都會係咁流
但我清楚知道佢已經係過客了

人總需要勇敢生存

我都好想 但唔捨得 唉

一段關係其實好脆弱 任何一方唔想繼續落去成件事就收左皮

唔緊要啦 我就黎要改名變真摺架啦 you are not alone

我無del 就咁封存左唔係表面見到就算
不過個個人唔同啦

封存左都會search佢個名去留意佢幾時上線

咁可能你定力唔夠啦 我自己依家分左個幾月 為左唔好心急同諗多 半個月前封存+熄last seen
依家個個人都睇唔到last seen 以前可能會唔慣 但依家反而真係個心靜左啲同舒服左

原來係咁 等我試下先

唔捨得刪 但都唔敢睇

加油呀 其實我正正都係唔捨得 雖然留嚟都唔知做乜 所以我覺得呢個做法算係刪同唔刪之間取一個平衡

要走的留不住 留住對話但物是人非有咩用

唉 鍾意既人無啦啦del 左佢之前sd比我既對話
可能佢後悔做主動搵我
留返係到唔得架咩

Er...可能第日真係放低左之後間唔時諗起都可以攞出嚟回味下嘛，仲有當我ff假如對方有一日回心轉意又好，做返朋友又好，起碼都唔會唔記得對方既喜好興趣習慣個啲，都算係「留一線」既做法。
不過自己拍過3次拖，得一個做返fd，今次呢個仲未知，但我好想同佢由返朋友開始重新認識

刪得好

我覺得係個個人錯過左最愛佢既你 唔好再留戀一個唔鐘意你既人 呢個世界無咩人係值得你去委屈自己

你都刪左 ？

感唔感情都好
唔想or唔應該再有聯絡既我都會刪走

徹徹底底

因為我仲愛佢，我係呢段關係上都有錯既地方，我唔怪責佢，所以我唔覺得佢錯過左我，亦唔會覺得留戀/希望佢回心轉意係一種委屈。
不過將來既事無人知啦，可能佢同我都會搵到新一個自己喜愛既人，到時就順其自然。
最重要搵到一個自己舒服既方法，如樓主你，覺得del msg會舒服啲既咪即管del。記住想喊時就喊，想等時就笑，唔好迫自己做啲違心事。加油。
呢番話同時同緊我自己講

刪左佢好 留係回憶算啦